香港自由黨李梓敬先至係真正嘅右翼保守主義

李梓敬政治立場保守。[4] 他反對同性婚姻及性別承認立法、要求為失業綜援年期設限[5]、反對香港新移民可以享有社會褔利（包括綜援）[6]、要求遣返濫用酷刑聲請的假難民。

佢嘅立場同特朗普差唔多， 都係支持自由市場， 不過連登咁多窮撚應該都會反對呢種候選人

所以咪話連登仔冇資格 話自己之前特朗普， 因為特朗普係支持 小政府大市場 減少稅收減少福利支持自由市場， 然而連登仔係支持多福利大政府小市場

所有所謂嘅本土派其實都係左派

自由黨先係真正嘅右翼

香港人應該向左派說不

香港應該取消綜援制度

李梓敬先生反對新移民享有社會福利， 好波

連登仔成日笑人左膠， 但係其實自己先係真正嘅左膠， 支持社會主義福利主義呢啲低等思想

不過child登仔應該都聽唔明啦

2016年4月21日，他向平等機會委員會下戰書，反對平機會欲禁止酒吧舉行女士之夜活動，指平機會濫用性別歧視條例。同時，認為不應把營銷手法當作性別歧視，更因此而挑戰平機會舉行ladies night活動[9]。

2016年4月28日，在討論「如何在中國因素影響下，保持香港的自主」的環節中，與民主黨的區議員區諾軒對質，並提到民主黨支持2012年政改方案時與中聯辦對話一事，諷刺民主黨因選舉才與中央溝通[10]。

2016年5月7日，隨著反香港假難民的聲音亦增多，自由黨在中環舉行集會，再遊行至政府總部，有200人參與，他們沿途高叫「打倒假難民，促設禁閉營」[11]。

2016年5月8日，在有線節目《SUNDAY有理講》節目中，青年新政的梁頌恆指因為他沒有簽署中英聯合聲明，所以不需要理解和尊重基本法。他即反問梁：「如果你是 (土生土長) 美國公民，乜你有份簽美國憲法架咩？」[12]

2016年5月22日，由於時值全國人大委員長張德江訪港，並會與部分泛民香港立法會議員會面，在論壇的發問環節時，他向出席城市論壇的何秀蘭提出質疑，認為部分泛民議員與領導人會面只會假抗爭 [13]。李：「泛民同中央溝通，我哋係樂見嘅。不過，如果你要溝通，就正正經經溝通；如果你要抗爭，就正正經經抗爭。好似何秀蘭呢啲政客，又要威又要戴頭盔，為咗抽水，戴條雨傘吊墜就當抗爭咗，做乜嘢啫？你以為咁做，張德江會驚咗你？你以為咁做，香港市民就會投票俾你？如果你咁都算抗爭嘅話，不如你下次著件黃色底衫當抗爭咗算把啦。」

上面嗰篇文顯示咗 佢肯為香港男性發聲， 抵制女權聲音 ， 我哋 保守派右翼主義ho ball

真定假啊?

反對香港新移民可以享有社會褔利（包括綜援）[6]、要求遣返濫用酷刑聲請的假難民。

最弊親共le

連登仔成日笑話 自由黨係建制派， 佢哋以為建制派就等於奶共， 其實係錯， 建制派指係比較保守， 其實好多建制派都有西方右翼保守主義嘅特質， 連登仔要諗清楚

好多建制派奶共， 唔等如所有建制派都係奶共， 相反好多所謂本土派其實 根本就係 死左仔

冇人敢回

佢哋係親商唔係親共

樓主五毛鬼才達(前名on99屌喇星)底已起

你叫啲連登所謂嘅（本土派） 如何面對呀

梁天琦居然以暴易暴佢唔係傻仔係咩？ 佢應該 走去美國 或者第二啲國家例如台灣 英國等等搵幫手， 而唔係靠自己 一條友 以為自己一個可以 搞掂， 佢唔係傻仔係咩？

五毛關愛座底已起

好多連登仔偷偷留下負評

本土派又贏

連登仔： 永遠同本土派持不同意見嘅就係5毛

連登仔真係好

你睇佢地係DQ事件上, 一D都唔保守

香港建制派既"保守" 只係短視+怕死
同英美既無得比

關愛座正一廢柴， 人哋 係 城市大學法律系博士， 真係天淵之別

英國領事館單野只係大把柒事其中一件，唔睇佢背景仲以為愛港之聲班鄉下仔

自由黨可能仲可以用保守嚟形容，不過民建聯同工聯會......

民建聯同工聯會就梗係奶共啦， 但係自由黨真心 算係保守

連登仔其實政治立場就係利己主義 only

要多福利
但只係可以益佢
要多競爭
但只係用黎排外
要起公屋
等佢地可以盡快上樓
但都 cut 公屋
以減少窮人獲益

Agree

港島高尚人

f

條擦鞋仔聲大夾無準，話知佢乜翼，唔怪得田少抬轎都輸咁多

連登仔既思維同紅衝兵根本差唔多

極度仇視資產階級
視知識如無物,成日叫人唔好讀大學
而因為冇知識所以極度容易被煽動,控制從而炒車

區諾軒正一左膠， 佢以前係啲左翼21嘅 ， 雖然我 真係好唔認同佢 但係都投咗票畀佢， 因為我唔想新民黨嗰件蛋散贏

連登仔咪好似紅衛兵咁囉， 自己 窮就仇視資產階級

Support

比四大地產商欺壓嗰陣咪左派
比蝗蝻搶資源嗰陣咪右派

總之自己分得最多資源先係道理

諗起建國Post, 話要清算而家買左樓既人

仲港豬前港豬後
香港人不知幾識戾橫折曲
一時左派一時右派跳嚟跳去任搬龍門
一貫支共輸打贏要嘅特質
香港人同蝩蟈
唔使分得咁細

傻啦
連登仔不知階級觀念幾重
20k vs 50k
<180 vs >180
asso vs 8大 vs 3大 vs 1大

就係想證明自己 SUPERIOR 高人一等

自己冇樓咪清算囉

連登仔自私唔洗你教

連登仔真係..... 憎人富貴... 自己廢就賴人

香港樓價大跌嘅好處

1. 等班業主/地產商唔駛咁惡

2. 等班做左幾十年奴隸去供層百幾呎嘅樓嘅港奴賤種仆制街死，受下教訓

3. 年青人唔需要為住屋問題而變得功利，放棄理想

上面先有個POST
唔好好利用大學既資源 自己既時間去裝備自己
反而怪大學令佢失業

連登仔係咁， 自己廢永遠都係人哋嘅錯， 永遠都係社會嘅錯 ， 呢個咪就係左派嘅 壞處囉， 因為左派永遠 強調成個社會 嚟做目標， 所以 左派覺得每一個人做錯嘢犯咗法都係因為社會令到佢咁， 相反右派 認為 人係應該為個人嘅行為負上責任， 所以通常 右派嘅人 都係比較有責任心

立空置稅，禁止炒樓嘅印花稅，特別印花稅，收地產商土地，收golf場

完完全全係經濟左翼行為

其實本土派只係喺 文化方面右翼， 喺經濟方面真係完全 左派嘅大政府 ， 所以我真係唔係好明點解啲連登本土派咁鍾意特朗普， 明明特朗普係 支持小政府 自由市場

睇正負評其實登唔少人係左膠底

連登咁多左膠底

喇
做得右翼保守派嘅話，收 golf 場真係唔使諗喇
得罪咗班富貴人士，淋病點收科
繼續反對填海起樓啦

負皮唔係因為左膠
係因為侵侵明明係支持貿易保護主義
你仲話佢自由市場

佢地係political stance shifter
時左時右
時而激進時而大愛
唔撚知想點

同支那人冇分別

連登仔係一個人

香港暫時缺乏一個唔奶共得黎但經濟右翼嘅政黨
自由黨比較接近，但田北俊都退左落黎，其餘個d比較奶共

公民黨民主黨呢堆本身無乜經濟立場，人講乜佢做乜

新興嘅幾位朱凱迪姚松炎，有好強烈嘅左翼經濟思想，再加埋環保思想
仲有一個本土研究社，又係左翼經濟，佢地提供大量嘅論據畀成個所謂非建制派(「本土派」+「民主派」)，搞到成個輿論都傾向左翼

玩撚完

你認真了解下成件事先
咩係左派，咩係右派，特朗普係行咩政策
唔係嘅話人哋講幾句你就好容易比人帶住走
我講嘅嘢一樣可能有毒，你自己望清楚先

所以真係有事相求投 我啲所謂嘅 本土派 都投唔落手， 畀我揀我都係會投自由黨呢啲商派政黨， 因為自由黨算係 右翼 但係又唔奶共嘅症狀

打錯咗 唔係病症係政黨

特朗普係一個 傳統保守主義者， 因為佢退稅 小政府同埋取消嗰個obama care健保計劃, 同埋佢 想要一個strong-border

trump 好typical嘅conservative
你見佢好支持呢d
基督教精神
美國開國精神
搞9中國去維護自由貿易體系

所以連登仔冇資格話自己支持trump, 因為佢哋全部都係 支持大政府小市場

2016年5月8日，在有線節目《SUNDAY有理講》節目中，青年新政的梁頌恆指因為他沒有簽署中英聯合聲明，所以不需要理解和尊重基本法。他即反問梁：「如果你是 (土生土長) 美國公民，乜你有份簽美國憲法架咩？」[12]

咩料

政府明呀 所以d福利咪大陸優先